呢段片正正講解警察/藍絲/部份港豬既思維模式

呢個channel一直都好高質

要瓦解敵人必先要理解敵人